假使你也方便 選一週最後那天

佢同我講無可能再同我行落去
佢亦都想話想唔道別
想做番朋友

好辛苦啊，我話暫時道別
等我搵到下一個女朋友既時候再搵番佢